日本通入 名古屋交通一問 感激!

小弟11月出發去名古屋 有無人知由高山去立山 白川鄉 上高地 等等近郊 有無 d pass係好抵玩 見到濃飛巴士單程好貴（仲要預早bk). 有個 5-day pass 又貴又用唔著咁多日

另外 有無巴打絲打知 11月中 呢堆地方係睇楓葉/雪景定乜都無

立山黑部7日周遊券，JR站有售

5日同8日都有聽過
7日係咩黎？

但我去得5日 我見呢張券好似包去幾個地方 我唔會去哂 有d佢又包唔哂 所以not a good option

昇龍道巴士周遊劵

唔係鐵膠可以睇下以個

立山黑部高山松本pass 限五日
高山去白川鄉來回程單買

上高地你去得五日就咪搞啦，
你名古屋都去左日 ，高山又一日
白川鄉又大半日，立山強烈建議要住
上高地行到去橋都四個鐘，
同埋真係要慢慢睇，仲去啦

你睇下唔買pass 單買立山票幾錢先話貴

買唔買PASS唔係單睇日數, 係睇你行程用PASS定唔用PASS平D

咪係
有時jr pass平過來回一次新幹線
就算用一日都買啦

感謝各位
其實成個trip 6日 暫定行程係
三晚住高山 方便去立山白川
兩晚住名古屋 shopping+食野

上高地係咪可以唔去

即係如果我行程有立山 我一定要買pass咁濟？
我都同意 但唔知買邊張好

名古屋一日就玩哂啦

上次無去

其實名古屋無咩野玩

去睇下景 浸下溫泉好過啦

高山1晚都夠晒數,睇吓高山北陸pass啦

冇野了原來要去立山

上高地11月15定16 就封山

另外11月 白川鄉應該有雪既

我都係咁話
但都諗住預一日半係名古屋市 for shopping +食好西

想浸溫泉 但想要私人露天風呂 不過好x貴 巴打有無介紹

睇個情況一定係買昇龍道巴士周遊卷

係 咪答左你

食風來坊雞翼
正呀

Thz ching 收工睇睇先

真咩 11月好似未有雪
但好似有紅葉睇

我下星期去16日
都係去白川鄉 立山 上高地呢d地方
買左北陸高山pass

More details? Price and coverage ?